<resources>
<!--    SECCION DE PAYS-->
<!--    PRIMER RECETA-->
    <string name="pay_de_pera">Pay de pera</string>
    <string name="ingre_payPera">
        \n 1 base (costra) para pay integral
        \n 6 peras maduras
        \n 1 taza de leche de soya
        \n 3 cucharadas de miel
        \n 3 cucharadas de maicena
    </string>
    <string name="prep_payPera">
        \n 1.	Preparar la base (costra) para pay integral y hornear en un molde para pay.
        \n 2.	Lavar, pelar y rebanar las peras. Colocarlas encima de la costra integral previamente horneada.
        \n 3.	En una cacerola verter la leche, la maicena y la miel. Cocinar a fuego lento, moviendo constantemente para evitar que se pegue la mezcla. Retirar del fuego cuando tenga una consistencia espesa.
        \n 4.	 Esperar que enfríe un poco la mezcla anterior y vaciar a las peras.
        \n 5.	Enfriar y listo para disfrutar.
    </string>

<!--    SEGUNDA RECETA-->
    <string name="pay_de_manzana">Pay de manzana</string>
    <string name="ingre_payManzana">
        \n 2 bases (costras) integrales para pay
        \n 4 manzanas
        \n ½ taza de jugo de manzana
        \n 1 ½ cucharaditas de maicena
        \n 2 cucharaditas de canela en polvo.
    </string>
    <string name="prep_payManzana">
        \n 1.	Preparar las bases (costras) integrales para pay integral. Acomodar una de ellas sin hornear en un molde refractario.
        \n 2.	Aparte, partir las manzanas con cascara en trozos pequeños y colocarlas encima de la costra.
        \n 3.	En un recipiente mezclar el jugo, la maicena, la canela y posteriormente vaciar sobre las manzanas.
        \n 4.	Cubrir la tarta con la otra costra integral y cerrar bien las orillas. Con un tenedor picar encima de la costra para que no se infle al momento de hornear.
        \n 5.	Hornear durante 50 minutos a 190°C.
        \n 6.	Retirar del horno cuando esté dorado por ambos lados.
        \n 7.	Listo para servir.
    </string>

<!--    TERCER RECETA-->
    <string name="pay_de_chabacano">Pay de chabacano</string>
    <string name="ingre_payChabacano">
        \n 1 costra integral con mantequilla sin hornear
        \n 500 g de mitades de chabacanos maduros deshuesados
        \n 1 taza de jugo de mandarina
        \n 3 cucharadas de maicena
        \n 4 cucharadas de azúcar mascabado
        \n 1 taza de fresas
    </string>
    <string name="prep_payChabacano">
        \n 1.	Preparar la receta de la costra integral con mantequilla, pero sin hornear.
        \n 2.	Colocar encima de la costra integral con mantequilla, extendida en el molde para pay, las mitades de chabacanos, con la cascara y deshuesados.
        \n 3.	Aparte, mezclar la maicena, el azúcar y el jugo. Vaciar sobre los chabacanos.
        \n 4.	Cubrir el pay con la otra costra sin hornear y hacerle algunos agujeros con algún tenedor. Darle la forma deseada por las orillas cerrándolas perfectamente.
        \n 5.	Hornear durante 50 minutos a 180°C hasta que esté dorado.
        \n 6.	Enfriar y adornar con las fresas.
        \n 7.	Listo para consumir.
    </string>

<!--    CUARTA RECETA-->
    <string name="pay_de_platano_con_crema">Pay de plátano con crema</string>
    <string name="ingre_payPlatanoCrema">
        \n 1 costra de galletas
        \n 2 plátanos maduros
        \n 1 taza de crema batida
    </string>
    <string name="prep_payPlatanoCrema">
        \n 1.	Preparar la receta de costra de galletas, sin hornear.
        \n 2.	Colocar la costra en un refractario para pay.
        \n 3.	Cubrir la costra con rebanadas de plátano.
        \n 4.	Vaciar la crema batida por encima distribuyéndola perfectamente.
        \n 5.	Hornear durante 10 minutos a 175°C.
        \n 6.	Enfriar y listo para disfrutar.
    </string>

<!--    QUINTA RECETA-->
    <string name="pay_de_camote">Pay de camote</string>
    <string name="ingre_payCamote">
        \n 1 camote cocido
        \n 1 taza de leche evaporada
        \n 2 sobres de gelatina Knox sin sabor
        \n 2 cucharadas de mantequilla
        \n 1 taza de jugo de piña
        \n 1 cucharadita de canela en polvo
        \n ¼ cucharadita de nuez moscada
        \n 1 ½ cucharada de crema batida
        \n 1 costra de avena con salvado horneado
    </string>
    <string name="prep_payCamote">
        \n 1.	En una cacerola pequeña calentar ½ taza de leche evaporada y disolver en ella las gelatinas, agregando también la mantequilla.
        \n 2.	Aparte, licuar el camote con la leche restante y el jugo.
        \n 3.	Mezclar las gelatinas disueltas con lo licuado y añadir la canela y la nuez moscada. Verter en un refractario y enfriar.
        \n 4.	Cuando empiece a cuajar, vaciar con cuidado a la costra de avena con salvado previamente horneada.
        \n 5.	Untar la crema batida y refrigerar nuevamente.
        \n 6.	Listo para disfrutar.
    </string>

<!--    SECCION DE POSTRES-->
<!--    PRIMER RECETA-->
    <string name="bolitas_de_ajonjoli">Bolitas de ajonjolí</string>
    <string name="ingre_bolitasAjonjoli">
        \n 1 taza de ajonjolí tostado
        \n ¼ taza de pasas
        \n 1 plátano
    </string>
    <string name="prep_bolitasAjonjoli">
        \n 1.	Moler el ajonjolí junto con las pasas.
        \n 2.	Machacar el plátano y añadir a la mezcla anterior.
        \n 3.	Formar dulces pequeños.
        \n 4.	Consumir inmediatamente.
    </string>

<!--    SEGUNDA RECETA-->
    <string name="budin_de_tapioca">Budín de tapioca</string>
    <string name="ingre_budinTapioca">
        \n 1 litro de leche de soya
        \n ½ taza de tapioca
        \n 1 cucharadita de vainilla
        \n 1 raja de canela
        \n 2 cucharadas de miel
    </string>
    <string name="prep_budinTapioca">
        \n 1.	Poner a remojar la tapioca en un litro de leche hasta que esté suave.
        \n 2.	Cocinar a fuego lento hasta que esté cocida la tapioca. Añadir la vainilla y endulzar con la miel.
        \n 3.	Enfriar y lista para disfrutar.
    </string>
    
<!--    TERCER RECETA-->
    <string name="arroz_con_leche">Arroz con leche</string>
    <string name="ingre_arrozLeche">
        \n 1 taza de arroz integral
        \n 2 tazas de leche de soya
        \n 2 cucharadas de miel
        \n 1 raja de canela
        \n 1 cucharada de vainilla
        \n ½ taza de coco rallado
        \n ½ taza de pasas
        \n Agua purificada
    </string>
    <string name="prep_arrozLeche">
        \n 1.	Lavar el arroz con agua caliente y dejar reposar durante 30 minutos.
        \n 2.	Poner a cocer el arroz con el agua hasta que esté suave y agregar la leche, la canela y la vainilla. Que siga hirviendo.
        \n 3.	Endulzar con la miel.
        \n 4.	Retirar del fuego y añadir el coco y las pasitas.
        \n 5.	Listo para disfrutar.
    </string>

<!--    CUARTA RECETA-->
    <string name="dulce_navideño">Dulce navideño</string>
    <string name="ingre_dulceNavideño">
        \n 2 cucharadas de mantequilla derretida
        \n ½ taza de almendras picadas
        \n ¼ taza de piñones
        \n ¼ taza de ajonjolí tostado
        \n ½ taza de pasas
        \n 1 taza de dátiles partidos
        \n ½ taza de nueces picadas
    </string>
    <string name="prep_dulceNavideño">
        \n 1.	Lavar las pasitas y los dátiles con agua caliente, y en un colador, retirar toda el agua.
        \n 2.	Mezclar todos los ingredientes,
        \n 3.	En papel encerado colocar toda la mezcla anterior, formando un rollito perfectamente distribuido.
        \n 4.	Guardar en el congelador.
        \n 5.	Es apropiado para las fiestas navideñas.
    </string>

<!--    QUINTA RECETA-->
    <string name="budin_de_algarrobo">Budín de algarrobo</string>
    <string name="ingre_budinAlgarrobo">
        \n 4 tazas de leche de soya
        \n ½ taza de tapioca
        \n ¼ taza de algarrobo en polvo
        \n 2 cucharadas de miel
        \n 1 cucharadita de vainilla
        \n ¼ taza de nueces picadas
        \n 3 cucharadas de crema
    </string>
    <string name="prep_budinAlgarrobo">
        \n 1.	Remojar la tapioca en la leche hasta que esté muy suave y agregar el polvo de algarrobo.
        \n 2.	Cocinar a fuego lento durante 15 minutos o hasta que la tapioca esté cocida. Retirar del fuego y añadir la vainilla y la miel.
        \n 3.	Enfriar
        \n 4.	Servir con nueces picadas y una cucharadita de crema.
    </string>
</resources>